啱啱紮醒，請問GME係咪拆左股？點解得返2位數？

有冇人知💎 ✋？

✋🏻💎🚀聽日會32857

聽日SS💎 ✋?
SS都暫緩咁多次

開足16個POST 係度追撚住咬

係

好多白卡佬

樓主唔好再狙啦SH撚跳樓架啦

訓左無睇

$30升上$500果時樓下縮左入老母閪?

繼流浮山刀手之後連登又多一個傳說
Short Squeeze to the moon

佢係咪做過社工勸人有賺好走
點知俾人屌到上天花板呀

咁叫白卡
咁SH 32857叫咩

真。白卡

嗰陣入緊平貨tsla, tsm
多謝gme好友清倉all in GME

點會佢地買股票都唔係為賺錢

金融革命喎
正義之戰喎
公義之戰喎

聽日500合1？？

收撚皮啦

聖戰

SH 32857 💎 ✋
放左正廢淡

樓主訓緊果陣一早上左32857
之後1拆500變左65蚊

500合1都唔得了，當60蚊，要650股左右

好快 ₩32857

GME好友啲32857單賣出晒未